# README #

Ini adalah aplikasi klien yang dibuat untuk memudahkan impor data ke pddikti feeder. Aplikasi ini dibuat dengan menggunakan Java Server Pages (JSP).


* Repo owner or admin
Umar Faisol - Universitas Negeri Malang (UM)